{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154026?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 이레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 制限事項としては青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室が禁止されており、その理由で払い戻しはできないという点です。 また、予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しない場合があるそうです。 重複予約が発生する可能性があり、決済順に優先権が与えられるという点も知らせています。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されるそうです。 最大人数を超えると入室できず、この場合も払い戻しはできません。 予約後の当日キャンセルも同様に払い戻しはできないそうです。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があるそうです。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができるそうです。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 ペットと喫煙はすべて禁止されています。 オフシーズンにはアーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能で、事前連絡が必要だそうです。 一軒家の客室のカラオケボックスは騒音のため20時まで利用でき、薪は個別に購入する必要があります。 周辺には売店とコンビニエンスストアがあり、駐車は1部屋につき1台、合計10台まで可能です。 ツアーでは南怡島、加平駅、ザラ島、ジェイドガーデン、エリシアン江村がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室や未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室や未成年者の入室が禁止されているため、その理由に基づき払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しない場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、決済順に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一律ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。販売チャンネルによって異なる場合がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室はできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約後の当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約後の当日キャンセルも払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、責任は宿泊客にあります。毀損や紛失に対して損害賠償の責任を負うことがありますので、ご留意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴や喫煙はすべて禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンにはアーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "オフシーズンにはアーリーチェックインやレイトチェックアウトが可能ですが、事前に連絡が必要ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にあるカラオケボックスの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "一軒家の客室にあるカラオケボックスは20時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には売店やコンビニエンスストアがありますので、便利にお買い物ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1部屋につき1台まで、合計10台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "おすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "おすすめの観光地としては、南怡島、加平駅、ザラ島、ジェイドガーデン、エリシアン江村があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 757
    }
}